我兩個月前話咗警察唔批不反對通知書係大傻仔

當初仲好多人care個permit先出，依家...?

如果你批不反對通知書，肯定唔會有遍地開花。

天真到以為唔批遊行就冇人出嚟？